政府公佈派錢，用立稅人的錢買起下一代的自由

初步知道：
有子女的減稅二萬
讀書的派$2500
家電免$2000

都係果句：錢照收，威照示

有自由倒貼$2萬， 追究黑警再貼$2萬又點話

屌
後生邊有仔女
分分野工都無 比免稅做乜鳩

仆你個街課金都唔止咁少啦。

派得咁撚寒酸

派錢又唔洗你簽約話放棄集會自由 攞完錢做乜都得啦

公屋免租一個月 <--明益新移民

我冇子女, 冇書讀, 買完家電申請2000要一年

屌你老母啦, 我拎2000俾你林鄭做帛金啦

2500

食屎啦俾乞衣?

出年都未有4000 後年都唔會收到2000

我單身，無讀書，痴屋企住唔洗比電費
咁點先

跟

2500?屌你老母臭閪啦
澳門個1萬我都就到啦你個臭閪4000仲係無影啊

$2500

6 月到依家洗咗都唔止呢個數

Btw $4000 未收到
呢個又要等2046

百冇既人有咩？

收皮喇講起就嬲 $4000呢？

大家冷靜d 派得咁少 擺到明個目標客群就係班新移民唔係香港啦 咁樣咪幫藍絲再補血囉

我都未收到呀屌

一人500k usd
剩係派俾有出黎遊行既人，
最多都係果2百萬人
一齊拎完錢移民

巴打, 請睇下

或者睇下我地fb page

我地希望叫返612出黎既200萬人簽, 然後同政府講, 我地有200萬人響應罷買, 迫班撚屌回應

中小學派$2500咋
大專無份呀

有撚用咩 我婚未結又唔係自己住

垃鳩圾 裝備費都無

乞衣呀 2500
4000都未收到呀

我願意加税兩萬，換取正苦落實五大訴求

又當香港人係乞衣

比乞衣呀？我課金都唔止啦你老母

經濟下滑 政府諗住洗使我地啲錢去

有個藉口俾你示威
脷伸，百冇

4000都未到啦

到佢派錢，可能個匯率同冥通一樣

戇撚柒鳩, 要人撐政腐, 豈碼每月每人派十萬港元啦! 吊. 快撚D 去 REVISE

咪撚係囉. 吊佢老母, 我仲未收到啊! 仆街, 仲想撚鳩人

鳩毛乙條

大你10萬

我屌你老母我唔係讀書 冇子女
你俾十萬我都係要出

一日唔停150 東江水 派幾多都冇用

無一樣有大學生份

如果加黎加警犬人工呢

係咪又要填表

知道示威唔少大學生 費事派錢買gear

多謝波波注資基金

比十皮都要反尻你
錢係收買唔到我地
手足條命 隻眼 塊面 手手腳腳 傷害 唔係用錢可以補番
所以我呢生呢世都要反尻呢個仆街政權 直到所有仆街被清算為止

屌佢老母 真係當大學生no stake to the society

還眼啦屌你老母
4000蚊派左3年都未完
派個幾千蚊想滅聲

食屎啦屌你老母

一大舊錢6成拎上去3成開支起野1成派少少啦

六月到宜加冇左既錢成廿萬, 減個幾千蚊税有hi 用

2500？ 你當我乞衣呀 不過照殺~

專登避開00後90後黎派 痴線

佢地好驚中小學生集體罷課，提佢地翻學拎錢

屌拿聲
稅又交咁多
乜撚嘢2000蚊買家電

2500俾乞衣咩

p.s我同你講今日你就算派2萬,我都係會繼續出嚟

而家吹緊風9月罷課，佢地好驚中小學生集體罷課，提佢地翻學拎錢

又可以有錢買裝喇

係！調轉我比返政府，你回應訴求

文宣，年輕示威者為藍絲爭取福利

on9 我去撐警集會一日都2000啦

80-90後冇錢派

無喇喇買咩家電

真係好肉酸
有少少腦ge香港人都睇到，佢想派錢封口但又好小氣，set咁多濕9野，不如全民派錢好過啦
佢次次政策都濕濕99咁真係好反智

當人乞兒

錢搞得掂咩？同埋啲錢本身就我地嘅

屌你老母新移民啲仔女都係中小學同幼稚園

成日講錢照收 威照示 但係N無⋯⋯

90後既我咩都無

On79

屌你老母 唔係好硬頸架咩
嘈兩嘈就有錢派 你估我繼唔繼續嘈呀啦

分化囉
示威者被標籤為後生
後生咪乜柒都無
後生以外嘅其他人咪有

再跟，大多你兩萬

有家電咩？唔係電費咩

拎完再罷

比唒廢佬大媽
公屋免租一個月
再培訓課程有錢攞
電費免一個月

吊 他們憑什麼？又要吊示威者 又有得攞

陰鳩濕
係米大專院校學生可以做part time所以無錢派 dllm

2000買物資

講真，雞碎咁撚少
澳門天下太平都每年$10000啦
真係唔撚怕比人屌

又麻撚煩，計來計去，派都派得閪過人

不如每個月每個主婦買第餐菜有$18.3支助啦，再復雜啲呀傻9

當年派6000未夠十八攞唔到，之後李嘉誠派錢中學畢咗業攞唔到，然後手上有境唔值錢嘅爛地4000蚊又攞唔到
今次又係乜柒都冇，2000蚊家電錢仲要ngai契弟咁，我遊行口號再嗌大聲啲添啊屌你老母

元朗 拉 100人
北角 ，荃灣 各 50 人
警 革職 200人
倒俾返一萬 你起屋

自由係唔可以用錢買ga....

BTW, 818一定出

【8個抗爭有用APP】斷網絡救命用！

藍既都係藍 黃既都係黃

派錢又唔洗話要效忠大陸先得

佢都白痴

成功爭取

真係乞衣都唔撚屌
呢個時勢
得蝗蝻先喪生
仆街讀書派二千？
我半工讀留位費都唔撚止啦
比埋啲微恩微惠
死劏房波真係當啲人戇鳩

好耶
乜柒都冇

雞碎咁多買條毛咩

唔知架，中小學生好容易被收買，有D甚至會錢歸啊媽，跟住啊媽就會同佢講：你睇下而家政府幾好，見你有前途派錢資助你讀書呀，千其唔好跟埋果班冇前途既廢青罷課呀文宣要落力啦

真

$照袋
街照上

唔交的話減乜嘢稅

因為目前中小學生人數先占大多數
政府好驚中小學生集體罷課，要落力文宣罷課。

gun

以前明明有納稅先有資格分
到大個然後唔同咗嘅

97撚好似一毫子都未拎過

後生仔女零幫助

多謝財爺助攻
公佈完我仲嬲,食屎啦政府

無錢派，今鋪唔反佢都唔得

後生冇獲益到喎 收皮啦垃圾波
btw錢照袋，佢地一日無回應五大訴求，一日都唔好放過佢地
dklm
減稅係應份㗎，唔好好似奴隸咁得到少少就歡天喜地搵神拜

大學生無份 佢地咪繼續同你死過

警察OT錢
彈藥錢
打傷人D 醫療費
將來向警務處民事索償
加加埋埋side咗起碼過億,
點計呀!

818 和理非港島大遊行

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

派咁少錢

政府跟本就想用錢收買人
孤立後生仔 等人唔再支持我地

絕對支持政府收皮

快撚死撚晒佢 做埋d垃圾 係人都識啦

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

小恩小惠

我都讀書但無錢派

示威會派錢，愈多示威派愈多錢

01 3失
94-00 2失
屌你老母

啱 一件事還一件事

屌得嗰2000電費，多撚謝喎
818 三百萬人 不是夢